做pwc嘅朋友入一入黎

好多post講人工，
想知多少少間公司嘅文化，
聽下你喺自己嘅範疇，作為過來人/而家做緊嘅一啲睇法。

我覺得唔夾嘅話，真係講咩都冇用。

利申：有offer，experienced hire，考慮緊做唔做

公司rebrand之後搞左好多面子工程，搞到個氣氛好似好輕鬆，好work life balance
好多高層都拍埋拍埋好多j片黎發佈正面信息 感覺上同其他三間比較好做 可能係錯覺